今日仲入唔入機場

點解無人講

平行時空？

入呀屌你老母

一定入!

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

推番機場POST出黎